班暗角7警有冇腦架

吹到冇辦法證明條片真假

誠信=0 坐監啦仆街

無乜好驚訝
辯方律師就係咁，雞蛋裡挑骨頭

挑到咪贏，挑唔到就輸